《當NTR發生在自己身上》

今日係我同老公結婚一年紀念日，我係屋企煮定佢最中意食嘅野等佢番黎。佢提早左收工番黎同我食飯慶祝，平時冇咩心思嘅佢今日又買花又送手袋，即刻覺得自己真係冇嫁錯人。

食完飯係梳化坐咗陣，傾下今日我教琴嗰陣嘅趣事，老公又講下佢學校啲學生點曳。

飲咗幾杯紅酒之後，燈光昏暗環境下，我突然有少少暈，成個人挨咗落老公到。佢飲埋淨低嘅紅酒，塊面即刻又紅又熱，哄埋嚟慢慢錫落我到。

唇齒雙依嘅時候，佢突然抱起我，慢慢行入房，我訓係張床度，老公一邊揸我個波一邊除我條底褲。佢突然講咗句...
「今日唔著lace嘅？」
我諗佢係飲大咗亂講野，因為我一條lace底褲都冇。

我繼續錫老公，摸住佢堅挺嘅小弟，忍唔住更用力同佢嘅舌頭糾纏。老公伏喺我身上，佢嘅小弟喺我嘅洞口不斷磨擦，床單已經被我流出嘅水沾濕。我下體用力向上頂，示意佢快啲插入去，但係老公突然退後，伸手去床頭櫃拎condom。

其實我哋都有講過生小朋友，我哋兩個都26歲，經濟狀況又許可，但係唔知點解佢每次總會想戴套。

成間房充滿住我同老公嘅呻吟聲音，不斷加快抽插令我呼吸急速「啊⋯⋯」老公嘅size唔算好長，但係就非常粗，第一次搞嗰陣仲入咗好耐先入到。

「啊⋯⋯老婆我愛你。」老公不斷加快抽插，終於我同佢同步高潮。滿身汗水嘅佢錫一啖我之後就去咗沖涼，我淨係著番條底褲就訓著咗。

彈弓床褥嘅震動聲嘈醒咗我，以為發夢嘅我feel到張床真係震緊，本來向住牆訓嘅我轉身望一望，發現我老公同條女扑緊野...

呢刻嘅我仲以為自己發緊夢，於是我用力篤一篤鼻，屌，好痛。

老公背對住我後入緊條女，所以我睇唔到條女咩樣，但就咁望落去，肥我一個圈，買衫應該要買大碼。

琴晚飲完酒，訓得一陣仲要比人嘈醒嘅我其實想訓覺多過諗其他嘢，而且我仲未接受到現實，所以都係轉番身面向牆訓。

但係條女呻吟得好大聲，張床又係咁震，實在訓唔番。老公突然間開聲講野，呢句說話令我即時醒晒。
「啊⋯⋯BB我射入面得唔得呀？」
「啊～啊～嗯！」

到底佢地點解可以大大力又大大聲咁喺我隔離扑野，係咪覺得我唔會醒？

「啊⋯⋯」熟悉嘅呻吟聲音，係我幾個鐘前先聽完嘅聲。無比熟悉，帶比我安全感嘅聲音，我曾經以為淨係得我先會聽到。

呢一刻，我心痛到好似想裂開咁，但一滴眼淚都流唔出。

「BB我地一齊沖涼呀！」條女嗲聲嗲氣咁講。
「好啊。」老公好大力咁錫咗佢一啖。

聽住佢地沖涼嘅水聲，我坐咗起身，默默咁望住床上面沾滿老公精液嘅紙巾，同埋lace邊底褲⋯⋯不禁陷入沉思。

Lm

終於有ntr故

我同老公一齊咗六年，二十歲嗰陣喺大學識佢。其實我十九歲已經開始教琴，讀教大係為咗滿足屋企人，而佢就真係想做老師。

我哋識咗一個月左右就拍拖，佢份人唔係好浪漫，但勝在佢好著緊我，緊張我仲多過我屋企人，而且佢好溫柔，同佢一齊感覺好舒服。

拍拖五年，佢就向我求婚。屋企人都好滿意佢，佢屋企人又當我係半個女咁錫，呢一切對我嚟講簡直夢幻過童話故事。

我哋相處時間算多，因為我係喺屋企教琴，所以只要佢一放工就會見到我。我哋一直都相處得好好，出究呢啲情節平時睇劇睇得多，估唔到會發生喺我身上。而且仲要係活生生望住老公同第二個搞...

結婚前老公一直都好守禮，成日都唔敢搞我，每次搞都係我引佢先。我仲以為佢有少少性冷感。而咁多年嚟佢都冇試過唔用套，所以佢同條女無套內射我真係幾大打擊⋯⋯

水聲突然停咗，我即刻訓番低，但今次我面向門口訓，想知佢哋仲會做咩。
我半開眼咁望住佢兩個攬到實一實咁行入嚟，個心又拿住拿住痛。

我冇睇錯，條女真係肥過我好多，目測對波有E cup，我仲以為瘦底大波先係男人至愛。
「阿偉...我仲想要。」條女主動跪低幫老公含。估唔到嘅係，老公嗌到我有少少濕。

老公望咗一眼訓係床上嘅我，我即刻合埋眼，好彩冇比佢發現。條女企起身攬住老公錫，雙腳抬起，老公抱起佢，一路錫到佢坐上張床。

條女騎上老公到，上下上下咁郁，張床又發出響亮嘅聲音。老公不斷咁揸佢個波，不時成個頭痴埋去，又吸啜佢嘅乳頭。

我從來未見過老公咁享受做愛，每一次佢主動都係因為飲咗酒。所以不勝酒量嘅我，只要一得閒就會買酒飲，希望練到唔好醉先過老公。

條女合埋眼咁錫老公條頸，整咗幾個咖喱雞。望真啲佢嘅輪廓都幾深，頭髮又長又直，老實講幾有氣質。

老公突然叫停佢，話想換位。轉眼間又變咗後入，唔同嘅係今次佢哋同我距離好近。

我塊面正正對住老公對腳。

望住老公唔用套抽插條女，我竟然，再次濕咗。喺我合埋眼想逃避一切嘅時候，突然間，我feel到有對手摸緊我對波。

我開眼望，係我老公，細細力咁摸緊我個乳頭，不時輕輕力揸落嚟，由於琴晚搞完直接訓咗，所以我係上半身祼體緊。無理由以為我咁都唔醒下話？

裝睡的人永遠叫不醒...我唔知應該點面對佢，唯有一直扮訓。直至我聽到條女大聲呻吟，老公好大力咁揸我個波，終於忍唔住開眼。

但係，點都估唔到，條女啲水噴咗落我塊面到。老公即刻好緊張咁⋯用條脷幫我整番乾淨。

到底發生咩事⋯⋯

咁你都有得寫落去？

後面仲有大把

今次完事後，佢哋冇再沖涼，反而攬住一齊訓。由於張床係King Size 所以就算訓多個肥婆都冇問題。
「爽唔爽呀，偉B。」
「我頭先都冇射，哼。」老公背住我訓，攬住條女。

我望住佢哋打茄輪，再望住條女幫老公打飛機。我好想含落去⋯⋯明明本來就係屬於我嘅野。

老公突然推開佢，令佢個人轉身，再慢慢插入去。
我發現老公好中意後入佢。
我忍唔住摸一摸自己濕透嘅底褲，再伸手入去摸。我除咗條底褲，諗住方便啲，點知突然間，老公轉身過嚟⋯⋯

老公叫條女轉身望住佢，佢就用手指插條女。而佢又喺床頭拎咗個condom，要條女幫佢戴。

我用力合埋雙眼，好驚比佢哋發現我醒咗。一對溫暖嘅手喺我雙腿之間遊走，再慢慢咁插入去我濕透嘅小穴。

老公對手嘅技術向來好好，我仲成日笑佢第一次拍拖就咁勁，唔講以為佢有SP。

老公左右手都指插緊，由於唔知佢對眼望緊邊，所以我都唔敢開眼。

條女突然大聲「啊～」咗一下，同時老公雙手扶住我條腰，想我轉身。

我成個人攤平咁訓喺到，老公打開我對腳，細細力咁插入嚟，相信佢已經冇可能覺得我仲訓緊。但我仍然唔敢開眼，因為我怕我望到佢會忍唔住喊。

「偉B你搞咩啊，人哋喺到等緊你呀！」
條女走埋嚟我隔離，跪喺我側邊同我老公打茄輪。到底佢係唔係當我透明？

老公右揸緊我個波，左手摸住條女下面。我同條女嘅水聲重疊，而老公亦開始加快速度抽插。

我忍唔住嗌咗出聲，好彩條女嗌得仲大聲過我，老公原先摸緊條女個隻手都用嚟揸我個波，睇嚟佢就快射。

條女受到冷落後，突然走去老公後面攬住佢，搞到佢停低咗。

「偉啊，我夠濕啦而家，你入我啦⋯⋯」
「你乖啦，我差少少咋⋯⋯比我⋯⋯」
「唔制呀，人哋想你射入嚟嘛！」
老公冇再應佢，繼續抽插我，可能因為停咗一陣嘅關係，軟咗少少。
老公突然拎返出嚟。

「唉比你搞到軟咗，你負責呀。」

我聽到有啲野跌落地下嘅聲，係condom...

唔開眼都知條女幫緊老公含，啲雪雪聲充斥住間房。
老公用四隻手指指插我，身體不停顫抖嘅我，終於忍唔住，噴晒啲水落床單到。

lm

條女肥成個圈

老公唔為意我已經高潮咗，手指冇停過咁不斷抽插，我忍唔住細細聲嗌咗出嚟。
呢次我嘅呻吟聲，比老公嘅掩蓋咗。
佢口爆咗條女。

「偉⋯⋯你好衰呀！」
「sor...你個口好舒服。」
「喂，你老婆仲唔醒嘅？」條女一邊飲水一邊問。
「佢琴晚飲多咗，可能仲係唔舒服。」
「你哋兩個平時冇咩性生活咩？」條女訓低咗，老公都跟住一齊訓。
「唔係嘅，琴日先搞完。」
「哇！咁你都幾大食喎⋯⋯」條女騎上老公身上，前後咁磨老公大髀。

「你嘅魅力太勁，擋都擋唔住姐。」老公轉身平訓，佢兩個嘅下體互相磨擦。

而家嘅我全祼咁平訓，老實講比條女見到我竟然冇抗拒，因為心痛已經蓋過一切。

「你可唔可以講下點解你想咁做？」條女問咗個我都想知嘅問題。

老公冇出聲，過咗陣我又feel到張床震，已經知發生咩事，亦都有少少麻木。我以為條女又係合埋眼，所以我想開眼睇下佢，點知⋯⋯

我哋對望咗。

條女用頭髮遮住少少塊面，但係冇停止過佢嘅郁動。我凝視住佢嘅身體，比我雪白，比我嬌嫩，比我豐滿。

介乎A-B cup嘅我一直以來都唔係好有自信，每次老公除衫，我都會遮遮掩掩。但係呢個女仔就唔同，呢副身體，冇男仔會嫌棄。即使佢係肥，但身為女仔嘅我都肯定如果我係仔都會想食。

條女用手撥開啲頭髮，溫柔地呻吟，騎住老公，上下上下咁郁動，佢望住我咬咗下唇。我面無表情咁睇住佢郁，我諗，應該覺得尷尬嘅係佢唔係我。

「啊～啊～」條女扒係老公身上，顯然地佢已經高潮左。佢再慢慢咁上下擺動，幾秒後，老公再次中出咗佢。

老公幫我著番條底褲，仲襟埋被。
「偉，我可唔可以訓陣呀？」
「傻咗咩，想比我老婆發現？」
「哈哈，咁我走啦，唔知你傻定我傻呢！」
老公送咗條女出門口後，冇再入番房。
我起身望住老公訓嗰個位，佈滿各種液體。突然間，覺得好想嘔。

兩年前，我哋屋企人夾份出首期買咗層樓比我哋，而家我同老公一人供一個月。
買King Size床係因為老公訓教會郁嚟郁去，張床大啲舒服啲。邊個會估到張床後來係比佢咁用⋯⋯

我著番衫，諗住行出廳食早餐，原來搞搞下，已經由9點搞到12點。
老公飲緊咖啡，用iPad睇新聞。
「早晨呀老婆。」估唔到佢仲可以笑笑口咁同我講嘢。
到底佢同個條女開始咗幾耐？
我冇理到佢，入咗廁所。
我望住塊鏡，發現自己多咗皺紋，皮膚有少少鬆弛，因為我好少用護膚品，覺得冇效。
果然世上只有懶嘅女人。
打開水龍頭，我終於忍唔住，眼淚不停流落嚟，水聲正好掩蓋住我嘅喊聲。

可能你會問點解我好似好冷靜咁，但其實我真係唔知比咩反應好，我覺得個心冇咗一忽，個腦亦空白晒。
時不時出現一啲回憶，以為自己就嚟死，睇緊人生走馬燈。

出嚟之後，老公企咗喺門口，攬實我。
「老婆你今日有冇約人？」
「冇，做咩？」唔通佢想帶我行街補鑊？
「我臨時要番學校開會呀，驚你一個人好悶，咪問你有冇約人。」
「星期日都要做野咁chur嘅，你去啦唔洗理我，我煲劇咪唔悶。」
「老婆，你真係好好。」老公錫咗我額頭一下。
我真係好好？諷刺。

老公出咗去之後，我換咗新床單，做晒啲家務，沖埋涼，但係訓咗係梳化休息。
如果我都好似老公咁有得揀就好。
老公唔算好靚仔，但個樣老老實實，又幾大隻，而且談吐有禮，一直都有唔少女性埋身。
而我，中學嗰時都有被稱為女神嘅⋯⋯但係，都十年前嘅事啦。
每日唔係教琴就練琴，又唔洗化妝扮靚咁番工，自己都覺得自己冇晒魅力。
我都想有得揀⋯⋯

中同突然間打電話嚟問我下星期有冇時間聚會，畢業之後淨係同一兩個相熟嘅女同學傾吓計，其他都只係喺FB IG睇佢哋近況。
去下都冇壞嘅。
終於有個比我扮靚嘅場合，絕對唔可以失禮。

老公開完會，打比我話出面落大雨，佢冇帶遮，叫我去接佢。
唔知點解呢一刻我覺得佢好廢。
但係我都應承咗佢，叫佢等我。
我坐上呢架老公送比我嘅車，有種感動嘅感覺突然湧上心頭，不自覺地流淚。
直至我發現地下有片假眼睫毛，淚水忽然止住。

真係落緊好大雨，倒水咁款。
老公見到架車，即刻用公事包遮住個頭，跑過嚟上車。
我見到佢個嘴有唇膏印，原來條女係學校嘅人。
「Sorry呀老婆，我唔記得帶遮麻煩到你。」
我比條毛巾佢抺身嗰陣發現佢扯緊旗。
西裝褲被撐起成小山丘。
「唔緊要啦，場雨嚟得太突然姐。」

我播住首「偷情的禮儀」喺雨中慢駛，老公一直望住窗外面，冇望過我一眼。
入屋後老公沖涼，我偷偷地睇佢部手機。
佢竟然冇刪對話紀錄，可能因為咁多年我都唔會睇佢手機。

佢set條女個名叫林姑娘，唔好問我點解估到係佢，純直覺。

兩個月前，佢哋第一日識。

「許Sir，你好嗎，我喺新嚟嘅社工林姑娘呀。」
「你好，可以叫我阿偉，今日的文件有冇問題？」
「好，你都可以叫我阿詩，文件有啲位我唔明白，想約你聽日傾OK？」
「Ok，邊到方便你？」
「我住得好偏僻，一係⋯⋯你嚟我屋企？咁咪好方便我囉，哈哈！」
「冇問題，你比地址我，明天見。」

佢哋第一次扑嘢。

「今日嘅事⋯⋯」
「偉，對唔住，你唔好唔理我。」
「偉，我知你好愛你老婆。」
「我知錯，你唔好離開我。」
「我聽日喺社工室等你。」

慣性約炮後。

「我哋會唔會太癲，社工室門鎖壞咗都照⋯⋯」

「今日套戲講咩我完全唔記得⋯⋯」
「緊係啦，你掛住含。」
「你咁大碌，邊個忍得住呀。」

「放學後上我架車等我。」

「今日差啲比學生見到呀。」
「你下次嗌細聲啲。」

「今日你同Miss Chan係茶水間⋯⋯」
「冇插入，摷下姐。」
「你鐘意咗佢？」
「佢向我表白，我咪滿足下佢。」

「終於嚟完M！放學去酒店，我出錢！」
「詩，去社工室執番劑先。」
「你幾時都係咁心急！」

「詩，聽日一早上嚟我屋企，我忍得好辛苦。」

水聲停咗，我即刻收番埋部電話。
原來，佢係個咁嘅人，我呢六年嚟，同緊個Player一齊？

老公吹緊頭嘅時候，佢電話叮一聲。
我再次開嚟睇吓。

陳老師：
「謝謝你今日陪我。」

原來啲唇膏印同扯旗唔關肥婆事。

老公喺廁所出嚟之前，我已經出咗門口。
我朋友唔多，得幾個，唔想佢哋擔心之餘又想一個人散心。
所以我自己去酒吧飲酒。一直以來我都覺得飲酒忘記唔到傷痛，醉過後件事亦得唔到解決。
但係當你好迷惘嗰陣，就會想用盡所有方法麻醉自己。
我坐喺吧枱，飲完一杯又一杯，飲飲下都唔係好知自己飲緊咩。突然間有個男人坐埋嚟，佢睇落仲醉過我。

「先生你有冇事？」我唔係真係關心佢，我係驚佢嘔落嚟我到。
「你好靚喎。」男人挨住我，成杯酒搖下搖下，我驚佢倒瀉所以飲晒佢。
「喂你做咩飲我！啲！酒！」滿身酒氣嘅佢指住我講。
「你唔飲得咪飲咁多啦。」
「咩唔飲得！」佢拎起我前面枝水，幾秒就吞晒落肚。
「哈哈！勁啦勁啦！」我想走，但佢竟然扯住我。
「陪多我一陣啦。」佢個樣好認真。

酒精作怪下，我錫咗埋去。
佢都冇再發癲咁講野，熟練咁回吻我。
我摸住佢早已硬晒嘅小弟，細聲問佢去唔去酒店？
佢擰頭，抱起我行入酒吧廁所，唔算好污糟，酒吧嚟講好企理。
我自己除咗條底褲，佢解完皮帶之後就摷我個波，我就幫佢打咗陣飛機。
我面向門口，佢面向我背脊，我微微彎低身，雙手被佢拖實，好快就插入咗。
佢又粗又長，長到頂到入面嘅盡頭，下面嘅水亦好似未扭實嘅水龍頭不斷咁流水出嚟。
「啊～嗯嗯嗯⋯⋯」我高潮咗兩次，而佢喺我第二次高潮之後射咗係入面。

佢嘅賢者模式好似得三秒，我已經有啲腳軟，企唔穩跌咗喺地下。
佢就即刻塞入我個口到逼我含，自問連老公我都冇含過 ，因為我覺得唔乾淨，但而家竟然幫個陌生人含。

過咗冇耐，佢快速咁抽番出嚟，顏射咗我。

完事之後，佢細心幫我清潔，睇嚟佢已經酒醒。佢提議去隔離間酒店訓一晚，我點頭，佢一直扶住我直到我訓上床。
佢幫我換上酒店浴袍之後冇手多多，成晚都攬住我訓。

醒番之後，發現佢已經唔見咗，淨係留低咗碗粥同張memo紙。

「我要番工呀，走先啦，呢個我電話，有咩事搵我啦～
61xxxxxx 梓晨 」
估唔到佢份人都好似幾好，ons完仲會理人嘅？
雖然又頭痛又想嘔，但係差唔多夠鐘教琴，要拿拿聲趕番屋企。
一睇手機有成百幾個未接來電，全部都係老公。

我打電話比老公，點知係女人聽電話，心跳忽然加快，手心亦標晒冷汗。
原來而家係上堂時間，聽電話嗰個就係肥婆。
「我係學校職員啊，許sir而家上緊堂，我叫佢覆番你啊。」
我咩都冇講就cut咗線，條女都癲癲哋，以為咁樣激到我咩？話晒我而家都出咗軌。

咦⋯⋯點解會變成咁，我到底係用緊咩心態面對我嘅人生？

lm係咩驅使樓主你寫呢個故

發咗個類似嘅夢...醒咗就Ff後續

阿偉我不斷諗起「憑我本事借嘅做乜要還」 樓主加油唔好棄故

硬係覺得樓豬啱啱經歷咗嚴重嘅ntr打擊

我睇返都諗起

冇！

偉，你在嗎？

lm 等故

題材好好 加油

最緊要唔好爛尾

你話如果係男女視角調轉就好睇啦

成件事都幾痴線

多謝大家，聽晚會再出

另外我都有考慮過男女視覺問題，但係想帶出女主角心靈嘅創傷就唯有咁寫，之後會寫男主視覺的。

兩個月前某一日，老公話約咗個同事傾嘢，本身今日約咗去我屋企人到食飯，所以我唯有自己去。

老媽子煮咗成枱餸，幾乎全部都係老公鐘意食嘅，所以佢嚟唔到，佢地覺得有啲可惜，仲叫我帶番去比老公食。

兩老除咗問吓我近況，仲不斷咁催我生個孫比佢哋抱，我呃佢哋話努力緊，但心入面一直都好疑惑，到底係咪得我單方面想要小朋友。

食完飯同細佬妹玩酒game玩到好醉，涼都冇沖就去咗細佬間房訓。因為阿妹帶埋男朋友上嚟食飯，佢又喺到過埋夜，我唯有同細佬孖鋪。

細佬細我十年，我一直都仲當佢係小朋友，望住細佬個背脊，突然之間感歎佢大得咁快，爬下爬下咁叫我家姐嘅時光轉眼就過去。

半夜我口渴到醒咗，想叫細佬拎杯水比我飲，點知佢唔係床上面，我想起身但係暈到冇辦法起到。

隱隱約約咁聽到鐵閘聲，我估可能細佬落街買嘢。隔咗陣，突然有人撞開門，嚇到我醒咗。

雖然我又暈，又熄晒燈，但都見到係細佬攬住條女熱吻。條女訓咗係我隔離，佢好似完全睇唔到我咁，因為細佬擺咗啲公仔喺我隔離啱啱好遮住我，但係有空位比我好清楚咁睇到佢哋做緊咩。

細佬掏出佢長但係唔粗嘅小弟，放喺條女下面郁嚟郁去，睇嚟細佬今次係第一次扑，搵咗好耐都入唔到。

我竟然可以親眼目睹自己細佬破處⋯⋯

條女用手幫一幫佢，即刻就入到，細佬生硬咁抽插，雙手揸住條女對波，幾分鐘後就射咗。

細佬呀⋯⋯你第一次扑嘢就冇套中出你女朋友，會唔會唔係咁好呀？
奇怪嘅係佢哋搞完之後完全冇交流，條女自己著番衫褲就走咗。

唔通細佬搵sp?佢得十六歲咋喎⋯⋯
我唔敢繼續猜測，默默咁望住細佬坐喺床邊打飛機訓著咗。

另一邊嘅老公，正進行緊一件比睇住細佬破處更震撼嘅事。

老公視角

新嚟嘅實習社工林姑娘話有啲文件有唔明嘅地方，由於一直都係我跟進開，所以我索性上佢屋企同佢傾，希望佢上手之後可以幫到我手。
我揸車去到佢屋企樓下，見到佢已經企喺度等緊我。
今日嘅佢著得好頹，就咁一件T，件衫長到啱啱好遮晒佢屁股，褲都唔知有冇著。

佢嘅身形係有少少肉地個種女仔，好大波，但有肚腩。樣就眼大大，有啲baby fat啦。
「阿偉你做咩係咁望住我個胸？」佢一見到我第一句就講呢啲。
「你誤會咗，著咁少因住凍親。」我除咗件風褸比佢披住。
一直以嚟我談吐舉止都比人稱讚，有啲同事仲成日開口埋口話我係絕世好老公。
事實上，邊得嚟咁多正人君子？由其係當你有一定經濟能力嘅時候，就咩都會想試下。

「阿詩，你間房冷氣咁大，不如著番條長褲。」我又扮嘢了。
「你係咪驚望住我對美腿專心唔到呀？」阿詩笑到見牙唔見眼。
「你病咗冇人幫我follow啲case。」我的確一早睇到扯咗旗。
佢冇理我講嘢，仲坐得越嚟越近我。
其實啲文件都係一啲學生資料，有嚴重問題嘅我早就抽起晒，我應承過我嘅學生，會親自幫佢哋解決。
所以我肯定佢係特登引我上嚟。

「阿偉，呢個同學仔屋企人離婚，跟咗媽媽，但係佢媽媽日日帶男人返屋企搞嘢，搞到呢個同學仔好大壓力喎，你點睇呀？」
「咩點睇，佢得中一又係女仔，仲要同呀媽訓上下格床，當然會驚。」

「我係問你，佢媽媽日日同唔同男人搞嘢，你點睇。」佢哄到塊面好近我，我聞到佢洗頭水嘅香味，硬得更加嚴重。

「有啲誇張同埋⋯⋯」我未講完，佢就錫咗落嚟。
阿詩接吻技巧勁過老婆好多，我哋條脷不停咁用力推對方，佢突然用力吸實我條脷，繼而發出令我欲罷不能嘅呻吟聲。
又白又滑嘅手放喺我最敏感嘅龜頭上打圈，我忍唔住用力扯開佢個bra，用嘴吸啜佢嘅乳頭。
佢低頭含落嚟，條脷先係沿住個頭打圈，再由根部掃上頂，吐咗少少口水落去再成條含住，上下上下咁郁。
初戀係老婆嘅我，由於老婆覺得口交唔乾淨，所以一直冇幫我含過。
原來感覺仲爽過扑嘢⋯⋯
「啊⋯⋯」

阿詩停咗落嚟，我有少少失望，點知佢除咗條濕透嘅底褲出嚟，騎上我到。
我身上冇condom，喺我諗住開聲問佢嘅同時，已經插咗入去。
阿詩嘅陰道唔夠老婆緊，但係佢識得控制下面，用力夾實我小弟。
二十歲嘅女仔，果然唔同啲⋯⋯
第一次唔用套扑嘢，原來入面係咁暖⋯⋯
佢熟練咁上下搖動身體，冇幾耐我就feel到要射，想推開佢但係佢仲更加快，更加大力咁郁，最終我射晒喺裡面⋯⋯
「我有食開避孕藥，放心。」阿詩錫一啖我塊面。

Pish

我同老婆一直都有用套，話就話想要小朋友，但其實我唔想生佢出嚟要佢受苦，老婆屋企人就不斷催我哋生，大佬啊時代變啦，我根本唔保證到bb會有幸福嘅生活。你哋兩個淨係負責抱下，得閒同佢玩下梗係開心啦！好彩今日放咗佢哋飛機，唔係真係唔知點開口。

再者我其實好怕同老婆有親密接觸。

我同佢識咗唔係好耐就拍拖，係佢眼中我係個溫文有禮嘅正人君子，平時有咩唔識都會問我，又介紹我比其他同學識，話我好叻仔，有咩都可以搵我幫手。
結果真係好多女仔走嚟問嘢，因為咁我好努力讀書，想成為真係叻嘅人。最後我成功咗，變得好受女仔歡迎，亦都唔知點解明明唔靚仔但係做咗校草。
但同時好大壓力。

後來我同女朋友講，點知佢居然話我冇可能會有壓力⋯⋯冇再聽我講落去。
我諗佢只係為咗面子，先想我變成咁。
不過我好享受咁受歡迎嘅日子，亦因為咁得到好多好處，所以即使知道佢係利用我，我都冇咁介意。

你問我鍾意佢啲咩，我可以答你我淨係睇得上佢個樣。
再講多少少，就係佢識彈琴，幾有氣質囉。
至於點解會結婚，其實係佢屋企人煩咗我幾個月叫我求婚，我先求求其其買隻戒指，再食食吓飯問佢嫁唔嫁。

而家嘅佢，已經變得亳無魅力，睇落仲比實際年齡大五年。

我愛唔愛佢？
我就覺得，人永遠都係最愛自己嘅。

阿詩仲一直攬實我，我推開佢。
「希望你自重，我好愛我老婆。」只要有人信，我就會繼續扮落去，君子呢個稱號，非我莫屬。
「扮咩嘢呀，你啱啱先中出完我咋！」阿詩扮嬲，又幾可愛。
「你話你有食避孕藥，咁你已經有固定嘅性伴侶？」
「可以咁講啦，但係上星期分咗手，我真係忍唔住先同你⋯⋯」
我摔門而出，扮到好嬲咁離開。

呢一刻我覺得，同阿詩一齊先做得返真正嘅我。

其實由大學到而家，前前後後我都出過五六次軌，真係扑嘢嘅就得阿詩一個。
大學嗰陣，我同老婆最friend嗰個女仔喺圖書館錫，個女仔後悔，結果冇再同我老婆玩。
仲有就係Ocamp，組媽玩遊戲嗰陣成日痴住我，手把手教我做好多野，最後一日搭巴士時我問佢係咪鍾意我，佢話係，於是就喺車嘅最後個排錫咗好耐。

最印象深刻係初初嚟到呢間中學教書，圖書館個職員又後生又靚，我每次見到佢都會扯旗，然後忍唔住去洗手間打飛機。
Sports day個陣，佢負責影相，著到好性感，緊身leggings同埋緊身t-shirt，我就借啲意走去聊佢講嘢，點知比佢發現咗我扯旗，靜靜雞拉咗我入殘廁幫我出火。
當日冇扑到係因為佢嚟緊M，而之後佢一直避開我，所以就冇咗下文。

點解要出軌？
我享受刺激嘅過程。
而且當你唔係好愛一個人嘅時候，係唔會諗到忠誠呢樣嘢，至少我係。

學校有個實習老師叫Miss Chan，短頭髮，瘦底大波，好矮，生得好可愛。佢嚟到第一日，已經好熱情咁問我野，又請我食飯。
佢話我係佢偶像，見過我嘅畢業相，一直都好想識我。
我知道要食到佢易過借火，所以我玩下欲拒還迎，又真係幾work。
喺我同阿詩搞完一次之後，已經覺得我需要再試更加多條女。

我約Miss Chan去社工室搵我，諗住搵機會同佢搞。
社工室已經係我同阿詩嘅扑嘢勝地，因為得我同佢有鎖匙，度門又有簾。
阿詩去咗家訪，所以冇人會阻到我哋。
Miss Chan著咗套好透嘅長袖lace連身裙，對波漲到就嚟逼爆條裙咁。

佢一入到嚟我就抱佢上張枱到錫，佢冇推開我不突止仲主動除咗我條褲，輕輕力扯我小弟埋去佢下面。
我細細力咬佢條頸，再咬埋乳頭，佢用我小弟磨佢下面，突然之間噴咗好多水出嚟⋯⋯
我大大力插入去，高潮緊嘅佢咬緊嘴唇，發出令我神魂顛倒嘅呻吟聲。
抽插其間佢對腳夾實我條腰，雙手環抱我條頸，豐滿嘅乳房不斷搖動，高潮之際，我即刻抽出嚟射喺佢對波到。

「許sir，我有⋯⋯男朋友⋯⋯」呢刻我心虛咗下，但扮嘢扮咗咁多年嘅我又點會輸蝕。
「我都好愛我老婆。」我伸出左手，比佢睇我隻結婚戒指。

回到女主視角

返到屋企，我個洗面刷埋牙，第一位學生已經到咗。發生咗咁多事之後，令我冇辦法專心教，示範個陣仲彈錯咗幾次，腦海裏不斷浮現琴晚嘅事⋯⋯

「多謝老師你教我呀！媽咪話我彈得好聽咗，多謝你，下星期見！」九歲嘅小妹妹笑住同我say goodbye ，小朋友嘅笑容真係可以淨化心靈。暫時可以。

五個鐘後終於上晒所有堂，我攤咗喺梳化，靜落嚟諗吓之後應該點做。

攤牌、離婚、復仇，當冇事發生？
攤牌其實都等於揀咗離婚，無論佢講啲咩氹我，點解釋我都唔能夠大方咁原諒佢。另外就係屋企人方面，兩老一定好傷心，層樓又點算呢？

如果當冇事發生，繼續做個好老婆，我諗我遲早會有精神問題⋯⋯
復仇⋯⋯
我拎番今日酒店張memo紙出嚟，set咗梓晨個電話號碼做聯絡人。

「Hi...我係今朝嗰個女仔。」等佢回覆等到我坐立不安。
「邊位呀？我啲女太多，記唔晒，你係咪有咗想問我攞錢呀？」隔咗兩個鐘佢先覆我。

對於佢呢個回覆，我有少少嚇親，我會唔會信錯人呢？

「唔⋯唔好意思，我可能搵錯人。」
「哈哈！我玩下你咋，傻妹！搵我咩事啊？」
「嚇死人咩⋯⋯」
「我想同你傾啲野，你方唔方便？」我決定揀佢加入我嘅復仇計劃。
「好，我啱啱收工，你住邊？我嚟附近搵你？」
呢個時候老公放咗工返嚟，我咩都冇講就入咗房換衫。
「琴日間bar見。」

老公開門跟埋入嚟，攬住除晒衫嘅我。
「你琴晚去咗邊呀？我好擔心你。」
「我去咗陪我朋友，佢失戀。」
「係咪Kathy啊？佢同男朋友分咗手？」
「唔係，你唔識。」
「做咩對我咁冷淡？你換衫去邊？」
「見朋友。」
「你邊有朋友係我唔識㗎，你飯都唔煮定比我食就想出街玩？」
我拎咗張外賣紙比佢，揹埋個手袋就出咗門口。

夜晚八點，其實我飯都未食。
時間仲早，酒吧入面得幾個人，我一望就見到佢。今日嘅佢著得好sporty，同第一次見佢著住西裝好唔一樣，但佢真係好靚仔。

我坐埋去叫咗杯Margarita，點知佢話唔洗，仲即刻拉住我入咗廁所。

佢望住我對眼，塊面哄得越嚟越近，我合埋對眼，但過咗幾秒，佢都冇錫到落嚟。突然攬實咗我，咩都冇講。

「你應該未食飯，個肚響得咁勁。」
「你⋯⋯點可以講出嚟架！」
「咁你有冇咩想食？」
「壽司。」

佢拖住我行咗兩條街，入咗間連鎖壽司店。
我同佢面對面坐，望住佢睇餐牌，忽然間淚湧如泉。

「你做咩啊？係咪唔想食呢間，我帶你去第二度。」
「傻妹唔好喊啦，抺咗啲眼淚先。」
佢坐埋嚟我隔離，用紙巾幫我抺眼淚。
「sorry，我只係覺得好感動，你唔洗理我，叫嘢食先啦。」
佢冇出聲，靜靜咁掃我背脊，即使冇同佢講發生咩事，我個心都已經舒服咗好多。

「琴日我老細突然裁員，我係第一個比人點名，拎住份糧突然有個念頭想洗晒啲錢，所以先去間酒吧狂飲。」

「今日去咗朋友間花店幫手，點知幫唔到手仲整爛野，所以呢，未搵到工之前我都好得閒，你想見我可以隨時叫我。」

「你唔好誤會，我唔係掛住你。」

「我冇話你掛住我呀，傻妹。」

眼前呢個人，冇穩定工作，輕挑又貪玩，唔知點解比到好大嘅安全感我。
佢每次叫我傻妹，我個心都會心跳加快。

食完飯，我哋去咗海旁散步。係時候要入正題，展開復仇之旅。

「你咪話你失業嘅，不如我介紹份工比你。」
我地一路上都係拖住手行，其實我諗我可以唔同佢坦白，一直利用佢，直至我達成目的，但我做唔出。

「好喎，咩工嚟㗎，拿講明先，我樣樣野都三分鐘熱度，又蠢又冇腦㗎！」
「呢樣野你最拿手。」
「快啲講！」
「扮我SP，係我老公隔離同我搞嘢。」
我哋坐低咗，我慢慢將所有野向佢一一坦白。佢默默低頭聽我講，依然冇放手咁拖實我。

「你肯定係扮？」靜咗陣之後，佢奸笑住咁講。
「我⋯⋯唔明你講咩。」
「我都話你掛住我㗎啦，借啲意叫我同你上床。」
「你⋯⋯唔信就算。」
佢好快咁錫咁落嚟，溫柔咁安撫我鬱燥嘅內心。

「就今晚，但係我唔收錢。」佢係我聲邊細細聲講，仲細細力摸我個頭。

我叫梓晨係屋企門口等我，我確定老公訓咗先叫佢入去。

我哋一齊沖涼，望住佢扯旗嘅我已經急不及待想係浴缸搞。

「你落咗妝都一樣咁靚。」佢錫我塊面一啖。
佢用梘液幫我查晒全身，我轉身背對住佢，feel到佢硬晒嘅小錫頂住我，佢用手摸我下面，我忍唔住另轉頭錫佢。
「可唔可以係到做一次先⋯⋯」佢塊面紅晒，不停錫我耳仔，好似個小朋友咁渴求我。
我繼續背對住佢坐上去，佢左手摸我個波，右手摸住我下面，「啊⋯⋯⋯我射咗入去。」
最終佢用手摸到我高潮，噴出嚟嘅水同浴缸水融為一體。

各自沖下個身之後，我上床訓陣先，佢話佢想睇陣A片。

老公訓得好淋，我趁冇野做就攞佢部手機嚟睇。
密碼依然係我嘅生日日期。

「偉B，你訓咗未？」
「未，咩事？」
「今日你好勁，我高潮咗三次！而家又諗住你嚟DIY。」
「早啲訓，抖足精神明天再繼續。」
「咁你影你碌嘢比我睇下先。」
圖片
「愛死你，早抖！」
「我都愛你。」

睇住老公同第二個講我愛你，呢刻嘅我怒火中燒，睇嚟我揀復仇絕對冇錯。

到底我老公番工點解會咁得閒扑嘢？以我所知佢係輔導處主任，仲係四班唔同級別嘅數學科老師，仲教埋IT。

其中一個message佢已讀不回咗，係陳老師。
一日前嘅message

「許sir，你會唔會同你老婆離婚？」
「我知你又靚仔又有錢，你老婆唔會肯離開你，但係我唔介意做第三者，只希望每晚可以同你訓。」
「你覆下我。」
今日嘅message

「點解你唔覆我，但又會同我做？」

咩料，老公番工個陣同兩條女扑嘢？
我用自己手機影低晒啲對話紀錄，作為證據。

過咗半個鐘，我諗梓晨應該差唔多ready，我出咗廳搵佢。佢一見到我就好熱情咁錫落嚟，對手好唔安分咁摸我已經濕透嘅下體。

我哋打住茄輪入房，我坐咗係床邊，對腿張開，梓晨嘅小弟係我下面滑嚟滑去，慢慢跣咗入去。

抽插嘅時候我有咁大聲嗌咁大聲，目的係想老公醒。

梓晨用力插我，每次頂到最盡頭我都嗌得好大聲，仲會吸啜梓晨嘅手指。

我feel到老公對腳郁咗下，睇嚟佢應該醒咗。

我一隻手扶住床邊，一隻手捉住老公隻腳。
梓晨抽咗出嚟，我轉身扒係床上面比佢後入。

呢個角度我對波啱啱好可以壓住老公對腳，我伸個頭入被竇，發現佢扯咗旗。

我用手輕輕摸佢，感覺到濕濕地。老公亦都伸手捉住我隻手，想我幫佢打飛機。

我即刻鬆開手，再叫梓晨坐低，我騎咗上去。上下郁個陣，梓晨攬實我條腰，眼神亦好溫柔。

老公伸手摸我隻腳，我冇理會佢，繼續高聲呻吟。
「啊⋯⋯梓晨，我愛你⋯⋯」
我諗梓晨應該知道我係為咗激老公先咁講，點知佢好認真咁望住我講，「我都好愛你。」

呢個時候，被竇入面有啲嘢郁下郁下，老公個樣亦一臉陶醉，我肯定佢打緊飛機。

「啊～」我高潮咗，啲水噴到周圍都係，我已經冇力再郁，梓晨抱起我繼續抽插，我又再高潮多次，過多陣就射咗係入面。

18

梓晨微笑望住我，佢連對眼都好似識笑咁。佢抱住我開門出去，留低老公一個人寂寞地打飛機。

沖多次涼之後，梓晨叫我執行李。
「你要做嘅野都做完，唔係應該作個了斷？」
「我⋯仲未決定到。」
「邊有得揀啊，你再唔走我怕唔知會發生咩事，我唔想你有危險。」
「但係離婚唔係一個人嘅事，有好多顧慮。」
「傻妹，有我係到，你唔會再係一個人面對。」佢錫咗我額頭一下，呢一刻我雖疑惑，但同時感到幸福。

我啲衫全部係房，所以淨係拎咗兩個最鍾意嘅袋，化妝品同埋教琴啲文件就跟住梓晨走咗。

梓晨住係居屋，同老豆老母一齊住，但係佢哋長期係外地工作，所以得番佢一個人。

三百幾呎嘅單位，唔及我同老公間屋大，裝修亦都好普通，但係就好有家嘅感覺。

我同佢訓埋同一張床，先知道原來幸福，就係咁簡單。

即使我唔清楚佢份人係點，佢嘅過去我都一無所知，但我知道佢絕對值得信賴，總好過自以為好清楚一個人，但原來所有野都係假。

「我會一直保護你。」梓晨以為我訓著咗，摸住我啲頭髮，好細聲咁同我講。

突然間咁sweet

雨過後有彩虹

梓晨會唔會又係昆鳩女主架

梓晨好好 希望會同梓晨一齊 有個好歸宿

支持樓主，幾好睇

多謝你

咁激！點解女主角會信到梓晨信到去佢屋企住

女主蠢

假得有啲犀利喎

訓醒之後，各種現實嘅問題一一浮現，等住我去解決。

首先我要book間studio，逐個學生通知返轉咗上堂地點。

有啲學生話唔識去，唔方便，又遠又剩咁，個啲學生就唯有轉做我上門教住先，呢啲都事少，最大問題係兩老。

老公屋企人待我不薄，我打電話比佢哋講，點知佢哋係話老公已經打咗電話同佢哋講⋯⋯

佢一早就想離婚？原來得我一個人係到糾結？估唔到六年感情原來都可以咁兒戲，好似細個拍散拖咁，話完就完。

我係兩老屋企樓下徘徊，緊張到連大堂都唔敢入。咁啱就撞到細佬，上次件事之後我都冇見過佢，有少少尷尬嘅感覺。

「家姐，好耐冇見！」細佬一見到我就衝埋嚟攬住我。

「不如，坐低傾陣計？」

我哋坐咗喺公園，望住啲小朋友跑嚟跑去，我忍唔住語重心長咁對佢說教。

「如果唔想要小朋友，真係帶套好啲，你睇吓，呢個阿媽掛住玩手機，佢個仔就比人哋架搖控車撞親。」

「而且，安全套仲可以防止性病傳染，性病手尾好長架，到時醫藥費又要洗一畢錢。」

「家姐⋯⋯我⋯⋯」

「你仲細，但係你總有一日要面對，所以呢，如果係唔夠錢買condom又好，唔敢買又好，都可以叫家姐幫手。」

「我⋯⋯其實鍾意咗家姐你好耐，但係我知道我同你冇可能，所以都好努力咁試吓中意其他人。」

「上次你訓喺我隔離，我真係忍得好辛苦，又唔可以搞你，我去廁所打咗兩次飛機都唔掂⋯⋯」

「所以⋯⋯叫⋯⋯叫咗個師姐上嚟，佢一直都幾鍾意我⋯⋯」

我比細佬講嘅嘢嚇到口啞啞，邊個會估到細十年嘅細佬會鍾意自己？

「家姐唔係你想像中咁好。」

「我成世人淨係識彈琴，份人又悶又蠢，朋友又少，畢業之後完全冇晒娛樂。以為嫁到個好男人，點知⋯⋯」

「姐夫恰你？我打爆佢碌鳩！」細佬真係好嬲咁企起身。

「返上去先講，我想等齊人先宣布。」

我企起身攬住細佬，摸住佢個頭同佢講，要保護好自己，亦都唔好去傷害人。雖然我感覺到細佬扯旗，仲頂住咗我下面，但我仍然覺得，呢個擁抱係純姊弟嘅感情。

老媽子見到我個樣，可能都估到發生咩事，煮咗好多我鍾意食嘅嘢，仲煲埋糖水。

我亦都唔轉彎末角，老老實實咁講晒出嚟，當然冇講到咁露骨，亦都冇提梓晨嘅事。

「屋企冇位比你訓喎家姐。」我阿妹十五歲，典型MK妹性格，屋企人就算知佢男朋友成日上嚟同佢訓都冇乜出聲，因為驚佢連屋企都唔番。

「同細佬訓囉，最多我砌張碌架床過你嘆啦。」老豆笑笑口咁講。

「唔⋯⋯唔係咁好掛？我驚阻住細佬溫書。」

「咪嫌三嫌四啦，我知你想有自己房，咁你以前同阿妹訓，而家冇得訓，將就下啦。」阿媽一路食橙一路講。

「我唔介意。」細佬你梗係唔介意啦⋯⋯

我唔想令你更加抽唔到身啊。

「咁即係冇我嘅事啦，咁我返房。」阿妹大大力閂門。

老豆亦坐言起行，落咗街買材料砌床⋯⋯

我敲咗兩下阿妹房門，佢開門比我時，用好凌厲嘅眼神啤住我。

「話晒都兩姊妹，唔洗下下起晒鋼嘅。」

「其實你都有份出軌，係咪？」我嚇咗下，點解佢會知⋯⋯

「你仲細，大人嘅嘢你唔明⋯⋯」

「慳啲啦，大人？你成世人又無聊又渾愕咁過，有幾勁呀？」阿妹一語中的，我即時冇聲出。

「不過呢，我由第一次見偉哥已經覺得佢份人假到出晒面，唔知成家人係咪盲撚咗，成日笑笑口咁招呼佢，送羊入虎口。」

「你咁醒，當時又唔提下家姐⋯⋯」

「唔係大人嘅嘢我唔明咩？」

「我都係唔想你擔心先咁講姐，亦都唔想你為咗我而煩惱。」

「屌，扮咩，你不知幾想人關心。」

「你⋯⋯」我第一次覺得個妹咁成熟。

「家姐好似冇咩點送過嘢比你，你有冇咩想要？」

「想收買我，等我唔好爆響口你偷食？」

「你話咩咪咩。」

「好呀，咁我想要名牌袋。」

「你咁細個就用，好似太奢侈。」

「哦，咁算囉。」

我用手機過咗三萬蚊比佢。

「唔係我想話你蠢，但係你去你偷食對象到住，咪唔洗驚細佬搞你囉。」佢望住手機收到錢個message，笑住咁講。

「你連呢啲都知⋯⋯」

阿妹條仔返咗嚟，佢哋一見面就攬頭攬頸，我唯有出番去。

我入去細佬間房，見到老豆已經砌好張床，細佬訓咗係上格。

老豆砌呢張床估唔到又幾舒服，合埋眼冇幾耐我就訓著咗。

好暴走

突然間發現個細佬鍾意自己

我諗入嚟睇嘅各位都期望睇到刺激嘢 所以越寫越痴線

一早我就比細佬鬧鐘嘈醒咗，佢要起身番學。

我望下個鐘，先六點幾，聽到隔離房傳嚟呻吟聲。

唔係掛？阿妹⋯⋯

突然間feel到張床搖下搖下，冇幾耐就有抽紙巾聲。

肯定係細佬打飛機⋯⋯

兩位血氣方剛嘅少年，阻住晒我呢個老人家訓。

冇幾耐，阿妹個邊啲聲停咗，

細佬落咗樓梯，仲坐埋上我張床，我諗緊應該扮訓定起身嘅時候，梓晨打嚟救咗我。

「喂？」

「sor呀嘈醒你，但係我搵到工啦！想第一個話比你知！」

「太好啦！咩工黎架？」呢個太好啦，係為我自己而講。

「朋友間公司請左我做攝影師，咩都影下啦，有時影model有時影product。」

「咁你而家係唔係去緊番工啊？」

「唔係，我去緊接你食早餐！」

「下⋯⋯但係我仲好眼瞓⋯⋯」

「咁我買上你屋企一齊食啦，我真係好想見你。」

「我⋯⋯我同細佬一間房架⋯⋯」

「咩話？」佢突然語氣變晒，好似好嬲咁。

「你⋯⋯做咩？」

「你今日開始嚟我屋企住。」

「點⋯⋯點解啊？」

「我點可以比自己心愛嘅人同第二個男人共處一室？」

「但佢係我細佬，佢得十六歲⋯⋯」

「咁佢仲係唔係處？」

「⋯⋯」

「咁我今晚教完琴嚟。」

其實講就咁講，但聽到佢叫我上佢屋企住不知幾開心。

梓晨買左早餐上嚟比一比我就走左，全家人望住梓晨一見到我就攬實我嘅畫面，大家都尷尬到唔出聲。

細佬妹都番咗學後，我又要執多次行李，老媽子突然走入房，比咗塊佢帶咗好耐嘅玉我。

「呢個係家傳之寶嚟，本身呢就諗住比你細佬嘅，但係而家阿媽我最擔心嘅係你，所以你袋住佢啦。」

「媽⋯⋯」

「我知道你地後生啲野，老一輩嘅唔明得咁多架啦，但係為人父母，無論點樣都好，都淨係想自己仔女過得幸福。」

「我同你老豆一早就知個阿偉係扮乖仔，但係同你講你又邊聽得入耳？你性格又咁唔服輸，係要撞板先長大。」

「媽，對唔住。」

「呢次個男仔好唔好我唔敢講，但最緊要嘅係你要更加愛自己。」

「我今日就會搬去同佢住，你地又可以住得舒服啲。」

「一家人，講呢啲做咩啊，呢到永遠都係你屋企，想番幾時都可以番。」

我忍住眼淚，望住老媽子笑，原來唔經唔覺，佢已經多咗咁多白頭髮。

拎住一袋二袋野，狼狽咁上車之後，電話又響。

今次係⋯⋯老公。

「要唔要傾下？」老公背景聲都幾嘈，應該係揸緊車。

「我哋仲有咩好傾？」

「我揸緊車去你樓下，傾兩句我就番工，比十分鐘我。」

我放低啲野係架車度，去咗以前我同老公最鍾意坐嘅coffee shop。

呢間鋪係同老公拍完拖次後，佢送我番到嚟樓下，我哋都會坐喺入面傾多陣先走。

可能佢一早就變咗心，但我相信，喺以前大家見到大家都心跳加速，腦海裏全部都係對方嘅時光，真正存在過。

我行到過去，老公已經坐咗係我哋坐開嗰個位，而且仲叫咗杯我最鍾意飲嘅抺茶牛奶。

「我諗你都估到我要講咩，廢話就唔多講，簽咗佢。」估唔到仲係我迷惘緊嘅時候，佢已經決定好一切。

佢賠返呢年嚟我供樓嘅錢，仲有首期錢比我父母，亦都有額外賠償，但係，即係話我同佢之間，除咗錢之外已經冇任何野可以講。」

呢杯抺茶牛奶，飲咗都反胃。

「我最後想問你一樣嘢。」

「隨便講。」

「你諗住同個社工結婚？」

「我唔會再綁住自己。」佢拎晒啲文件，擺低咗條鎖匙，就咁走咗。

阿偉至少對人有拖無欠(金錢上

呢啲人 離婚好過啦唔值得留戀

我返番去呢個曾經充滿歡樂，幸福嘅家，見住牆上面幅結婚相，笑得好甜好燦爛嘅我，同埋唔知係咪真心笑嘅佢，而家嘅我已經笑唔出。

所有衣物，我都擺晒落個紅白藍膠袋到，仲有堆雜物，同鋼琴，我請咗人嚟幫我搬。

梓晨屋企冇呢到咁大，所以好多嘢我都冇帶走，大人嘅世界原來就係咁殘酷，唔再好似細個咁，喊幾聲就有人嚟幫你，心愛嘅玩具亦都可以輕易咁緊緊捉住。

原來我一直都活喺溫室中，外面嘅世界幾殘酷我根本唔知，梓晨同我講搵工嘅事，我一啲反應都唔識比，因為我根本從來都未搵過工。咁樣嘅我，喺某啲人眼中可能好幸福，

但事實冇經歷過風浪嘅我，一個浪湧埋嚟就企喺到等死嘅一條可憐蟲。

執好晒所有野後，間屋變得好冇生氣，我望住床頭櫃嘅幾盒condom，不禁再次幻想當日嘅情景。

「阿詩，我都愛你。」

當你以為一個人永遠都會喺你身邊嘅時候，話唔定佢已經無聲無色咁離開緊你。

我放低結婚戒指喺床頭櫃，摸一摸曾經陪伴我哋相擁入睡嘅床，我精心挑選嘅一磚一瓦，今日，要講再見了。

呢六年，話長唔長，話短唔短，但係已經係我人生最青春嘅時期。

「我可唔可以做你男朋友？我想好好保護你。」

「我想以後你笑同喊，都會同我分享，有咩事我都會替你分擔。」

「我可唔可以插入去？我會好溫柔咁錫住你。」

「我咁醜樣，你咁靚女，會唔會有日你唔要我架？」

「可以同你一齊，我簡直係世界上最幸福嘅男人。」

「王靜雯，你想唔想嫁比我？每日都同我一齊食飯？」

「以後呢間屋就係我同你嘅安樂窩，就算點鬧交都唔準講離婚！」

「老婆，我諗到第時個仔叫許庭，男嘅叫許鏗。」

「老婆，我永遠都咁愛你。」

再見，許家偉。

我本人，明白甚麼都總有限期。

返到梓晨屋企，鋼琴同雜物都安置好後，我出咗去行街買衫，準備執正個人，出席同學會。

畢業八、九年，我都冇點見過啲舊同學，因為我份人唔中意用社交媒體，所以其實對佢哋真係一無所知。

我用手機download IG ，第一個建議就係阿偉。越唔想諗起，就越係會出現，呢句說話我深信不疑。

我禁入去IG睇，佢冇set private，原來佢一直都有更新。

由我哋拍拖，結婚個陣嘅合照佢都有po上去，最近嘅相就係佢吃喝玩樂，仲有⋯⋯拖住其他人隻手嘅相。

唔知咩事嘅大家，都會以為我同佢關係好好，因為佢好多相，都只係影風景加拖手。唔睇都唔知，原來佢成日同啲女出去行山，遊車河，睇戲，飲酒。

我再睇下佢比咩人tag，原來個肥婆一早已經公開晒同阿偉嘅關係，喺自己IG稱佢馮男朋友，好多張情侶相，連我都冇咁樣同佢影過。

肥婆捧住札花，打咗句I DO，我終於明白，原來佢連最後嘅回答都係假嘅。

我行入一間名店揀衫，屈指一算完來我兩年冇買過衫，衣著普通嘅我入到去，店員連望都唔望我一眼。

佢哋嘅態度，令我諗起阿偉對住我時充滿嫌棄嘅眼神。

有個著得光鮮亮麗嘅客人入咗嚟，佢哋就爭先恐後咁去招呼佢。

真係十足阿偉，見到個肥婆就頭搖又尾擺，成隻狗咁笑口細細，諗起就想嘔。

然而呢個睇落有錢嘅客，買咗一條特價絲巾就走咗，經過我身邊個陣，仲望住我奸笑，又令我諗起肥婆騎緊老公個陣望住我嗰個充滿挑釁嘅眼神。

我見到個生得幾可愛嘅女職員，睇佢個牌寫住Trainee，同佢講嘢應該唔洗咁大壓力，於是我叫佢幫我襯六套衫，加兩個手袋同三對鞋，佢即刻笑容滿面，熱情咁招呼我飲
茶，叫我坐低等佢。

其他睇職員即時你眼望我眼，有個仲走埋黎問我仲有冇咩需要，我笑住咁另頭，佢哋就行開晒。

向來對衣著要求唔高嘅我，今次竟然好想喺班舊同學面前好好展現自己。

可愛女職員揀好晒之後，我逐一試上身，影比梓晨睇。

「傻妹，又幾靚喎，全部買晒佢啦。」

我比完錢之後，一行出鋪頭，就見到梓晨著晒西裝咁企喺我面前。

「請問呢位女士，願唔願意做我女朋友呢？」

「請問呢位男士，願唔願意幫我拎晒呢幾袋嘢呢？」

「你答我先。」梓晨好認真咁講，收起一慣嘅嬉皮笑臉。

我攬住佢，一路喊一路講願意。

一直以嚟我都唔知，原來開心都會喊，梓晨摸住我個頭，好似同緊我講，呢幾年嚟辛苦你啦。

梓晨拖住我繼續行街，我同佢講晒啱啱嘅事，但係我一講到我開咗IG account，佢就神色慌張。

「我都唔用IG嘅，估唔到你仲潮過我喎！」佢個額頭好似寫住有嘢瞞住我咁，坐低食嘢嘅時候，我即刻喺IG search佢個名。

Tsz_Goddddd_93 見到個Icon，我好肯定呢個就係梓晨。佢個AC set 咗 private 嘅，但係就係簡介到tag咗個人，我禁入去，呢個account 係public。

唔知個天想我有幾慘，想我有幾折墮，先比我一次又一次遇到呢啲事。

又比人呃

呢個女仔叫szesze929G，點解又係叫詩⋯⋯

我掃到落最底開始睇，佢第一張相就係同梓晨嘅合照。梓晨同佢背對背咁企，背景係西環碼頭，好多情侶都會去影相嘅地方。

有張相係梓晨公主抱起佢，二人含情脈脈咁對望，最意想不到嘅係⋯⋯

梓晨抱住個BB，而個女仔著住醫院衫，三個人係醫院病床到影嘅相。

下面仲有好多祝福嘅留言，我睇返日期，都成五年前，即係個小朋友都五歲了。

點解佢可以將呢件事收得咁密？佢唔係自己住嘅咩？咁佢老婆喺邊？個小朋友喺邊？

我再睇吓最近啲相，發現最新嗰張都已經係三年前⋯⋯而且，除咗醫院相之外，一張小朋友相都冇。

我一路食飯，一路睇佢其他post，點知梓晨突然同我講「唔好再睇啦。」

「你知我一直都睇緊？」我有少少嚇親，但係估唔到佢咁耐先出聲。

「我一直都唔知點開口⋯⋯對唔住，我呃咗你咁耐。」

「我咁信任你，你竟然瞞住我，你而家係將我由地獄拉返上嚟，再掉返我落去地獄！」

「你冷靜啲聽我講先⋯⋯我唔係有心瞞你，件事亦都唔係你諗嘅咁⋯⋯」

「仲可以點？就算你而家同佢哋分開咗都好，都係瞞住我，你有冇諗過如果我一早知道，我係唔會接受你！」我飯都唔食就咁走咗去，餐廳啲食客全部都望晒過嚟。

我以為佢會即刻追上嚟，點知，我偷偷地望入去，見到佢仲坐咗喺到。

原來開心，傷心，失望，都係剎那間嘅事，既然行咗出嚟，入返去都冇意思，我唯有自己周圍行下。

點知竟然撞到阿偉帶住班學生一齊，同行仲有肥婆。

「咦呢個咪許sir老婆？師母你好！」有個生得幾高嘅男學生指住我講。

我笑住咁同佢講你好之後，肥婆突然插嘴。

「成仔你講咩啊，呢個係許sir前妻，我先至係佢老婆呀！」

無地自容嘅感覺，原來係咁。

「收聲啦。」阿偉大聲吆喝肥婆，我諗佢只係想喺班學生面前扮正義。

「咁⋯⋯不如下次先再一齊食啦⋯⋯我突然好想食炸雞呀！」啱啱個高大男學生拉埋其他同學走咗。

阿偉望住我，肥婆又望住阿偉，佢嘅眼神好明顯係不滿緊阿偉喝佢。

呢個時候，梓晨喺後面行過嚟，搭住我膊頭，同佢哋兩個say hi。

「咦，你咪係嗰個細細碌？」梓晨輕挑嘅性格再次出現。

「你講乜撚嘢？」阿偉好嬲咁望住梓晨，肥婆走埋去攬住佢隻手，用個波壓住佢。

「你唔洗咁緊張喎，我又唔知你叫咩名，見到咩咪講咩囉。」

「我哋走先啦，約咗睇樓，呀！係用你啲錢嚟買樓啊。」

梓晨拖住我，轉身就行開咗，我望住佢嘅背影，呢一刻佢依然係我嘅天使。

喺轉身嘅時候，我仲聽到肥婆好嬲咁同阿偉講，「你又話一蚊都冇比過佢嘅？」。

我嘅笑容，完全係由心發出。

千祈唔好因為發生挫折就以為一世都會咁唔開心，總有一日你會再次展露笑容，總有一日幸福會嚟到你身邊。

細細碌

到底梓晨係神定係鬼呀

好癲啊所有野發展得咁快

行到去我哋第一次約會嘅碼頭，我同佢坦白所有事嘅嗰張櫈，我哋不約而同咁講咗句，「不如坐低傾下。」。

「你⋯⋯點會搵到我嘅？」我口窒窒咁問。

「我咪講過，以後有咩事都唔會比你一個人面對。」

「對唔住⋯⋯我發你脾氣，你仲咁幫我。」

「傻妹，你嘅反應係人之常情，所以我唔想你喺冇心理準備情況下知道，點知⋯⋯都係避唔到。」

「你想講嘅話，我ready好聽。」

梓晨摸住我個頭，挨咗喺櫈背度，開始憶起往事。

「五年前，我大學畢業咗一年，但係都仲未搵到工，每日過得好頹廢，淨係返下part time，大部分資出都係女朋友幫手。

佢唔單止滿足我所有嘢，仲一啲怨言都冇，佢真係好愛好愛我，但係我根本唔識得點愛人。」

「冇幾耐，佢發現有咗，我連結婚錢都冇，更莫講話養細路仔，所以叫佢落咗佢。但佢話唔捨得，要我負責任，錢佢會負責，我淨係留喺屋企照顧BB就得。搬咗去佢屋企一齊住之後，

我日日比佢屋企人鬧，話我點比到我個女幸福嘅將來，大住個肚仲要咁辛苦返工。我女朋友係做會計，佢真係好叻女，相比之下我又廢又蠢，完全唔值得佢為咗我咁做。

BB出咗世之後，感覺更加強烈，我淨係識打機，連換尿片呢啲嘢都做唔好，沖奶都倒瀉過無數次。女朋友開始頂唔順，趕咗我出廳訓，但係出到廳，佢屋企人又話要坐梳化

睇電視，我唯有又入返房。我望住訓喺隔離嘅女人，覺得好陌生，以前我哋兩個人嘻嘻哈哈咁就一日，而家連笑都笑唔出。所以我做咗個人生最錯嘅決定⋯⋯」

「我打電話叫醒我個ex，呃佢話仲掛住佢，想同佢做愛。佢半推半就咁應承咗，點知我ex到之後，我哋喺佢隔離又摷又錫，整醒咗佢，女朋友背住我同我道歉，話一直以嚟

逼得我咁辛苦⋯⋯我冇認真聰佢講咩，精蟲上腦嘅我比下半身支配住，插咗入去ex到，到射個刻女朋友突然另個頭過嚟⋯⋯」

「佢即時喊得好勁⋯⋯可能佢有產後抑鬱我都冇發覺啦，但佢默默咁等到我哋處理好晒，ex走埋先發癲⋯⋯佢打爛晒四周啲嘢，搞到阿仔都醒埋，全家都比我哋嘈醒咗。但

佢竟然扮冇事，話太黑睇唔到路先撞跌嘢⋯⋯跟住⋯⋯佢同我講話帶埋阿仔去朋友到訓，仲話今晚會係我人生中最安穩嘅一晚。」

「我本身以為呢句說話好簡單，因為阿仔唔會嘈到我，所以安穩。但點知到咗第二日，我比佢屋企人扯咗落床，我啲行李比佢哋掉晒出門口⋯⋯」

「佢琴晚唔係去咗朋友屋企訓⋯⋯而係抱埋阿仔跳樓自殺⋯⋯」

講到呢到梓晨已經忍唔住喊，我唔知道佢呢幾年點捱過嚟，更加唔知道佢內心有幾傷痛，但我知道我唯一可以做嘅就係攬實佢。

望住一粒星都冇嘅天空，忽然之間覺得自己就係呢個星球嘅一粒星塵。

「我本來⋯⋯只⋯⋯只係想令佢提出分手⋯⋯我真係好on9⋯⋯我好憎我自己⋯⋯」
「所以⋯⋯所以當我知道你⋯⋯嘅事⋯⋯我好想幫你⋯⋯但係你唔好誤會⋯⋯我冇當你係佢⋯⋯我真係愛你⋯⋯」

「冇事啦，過咗去啦。」我細細聲喺佢耳邊講。

我一路摸住佢個頭一路同自己講。「我哋能夠相遇，實在太好啦。」

呢一晚我哋返到屋企咩都冇講過，各自沖完涼，有默契咁攬埋一齊訓。

我發咗個好開心嘅夢，裡面有我同梓晨喺宇宙度跑嚟跑去，最後有粒星星降落喺我哋面前。而呢粒星星，近睇係隻結婚戒指。

同學會當日，大家約好咗喺某酒店等，由讀書時期就出咗名有錢又靚仔嘅日朗包咗間房請大家食飯。我兩個好姊妹kathy同Ada著得好性感，呢刻感覺好似中學graddin咁，回憶返晒嚟，令我不禁期待同大家見面。

有幾個同學已經生咗仔，仲帶埋出嚟，大家嘅焦點即刻去晒啲小朋友到⋯⋯其實大家都咁多年冇見，有啲人我根本唔認得，食飯嗰陣大家講下啲近況，個個都好掂咁，都唔知係咪真。

「王靜雯，你好似過得最爽喎，日日留係屋企教琴就有錢收，仲買埋樓，勁啦！」
「係⋯⋯係啊⋯⋯」

我見唔係幾啱傾就行開咗坐埋一邊飲酒，飲到暈暈哋，兩個姊妹話走先，見佢哋拖住三條仔走，唔洗問都知有下場。
今日真係同我想像中好唔一樣，我以為係單純聚舊嘅同學會，點知個個掛住認叻晒命，唉。而家問返佢哋當年班主任咩名，可能都唔記得添啦。

突然間有個男人坐埋嚟，講晒我心諗嘅想法出嚟。

「頭先呀，我問家明記唔記得當年佢PE堂換衫比人除咗條底褲，佢竟然話咁耐鬼記得喎！喂咁好笑，當年傳到低年班都知啦！點會唔記得呀！」
「哈哈哈哈！我記得呀，肥軒除架嘛！」
「仲有仲有！肥軒打籃球一定會仆街嘅！」
「哈哈！係呀！以前我仲特登食飯食快啲睇佢打架！」
「你記唔記得邊個係Miss Lau呀，佢成日都唔洗頭，日日落雪咁！」
「梗係記得啦！我啲功課一定會有佢啲「雪」喺上面⋯⋯」

「點解會變咗咁多呢。」我哋同時講。

望真啲，原來佢就係曾經追過我嘅阿成。
當年我冇接受佢，係因為佢太過心急，一表白就錫落嚟。

「係呢，你同老公幾好吖嘛？」

「我哋離咗婚啦。」

「我都係，同女朋友散咗。」

「你返緊咩工啊？」

「保險。」

我即刻企起身扮想走，點知太暈企唔穩訓咗落佢度⋯⋯

「你唔洗咁心急下話？」 佢笑住咁講，然後日朗喺遠處掉咗張酒店房卡比佢。

跟住落嚟發生嘅嘢我一無所知，因為我真係斷咗片⋯⋯

酒店房入面。

阿成公主抱住靜雯入房，將佢擺咗喺張床上面，衣物嘅扭鈕逐一被解開，露出緊緻嘅雙乳，阿成快速除褲，拎條嘢出嚟之際，日朗打開房門入咗嚟，見到阿成個淫樣，好嬲咁望住佢。

「喂，都叫你等埋我先開始。」日朗除鞋除褲，撲上靜雯身上，大大力咁扯甩咗佢條底褲。

「喂你咪咁貪心啦，我仲未屌啊⋯⋯」阿成打住飛機講。

「你去隔離房啦，兩條女清醒，玩得好癲。」日朗比咗張房卡佢。

「兩條女，正！拜拜！」

阿成走咗咗之後，日朗即刻起身幫靜雯抺身，著返啲衫之前，錫咗佢胸部一啖。

「人生第一個暗戀嘅女仔，又點可以比啲垃圾沾污？」日朗摸住靜雯啲頭髮講。

「鈴⋯⋯」靜雯嘅電話不斷響起，係梓晨打嚟。

日朗過對面房搵咗個女仔嚟聽。

「你係咪佢男朋友啊？雯雯佢醉咗啊，你嚟接佢啊⋯⋯」

梓晨聽到係女仔聲，擔心嘅心情減少咗一半。

「我即刻嚟。」

lm gchi樓主
好好睇

又再ntr

多謝你啊

到我醒返嘅時候，已經過咗同學會兩日⋯⋯

原來我一訓就訓咗咁耐⋯⋯

手機嘅message多到唔知由邊度開始睇。

梓晨捧住碗粥同水入房，呢次係佢親手煲。

梓晨冇問過我當晚發生咩事，淨係叫我唔好再同唔熟嘅人飲酒。

Kathy打電話比我，同我講當晚好多女仔都比人落咗安眠藥，比啲男仔帶晒上房，問我有冇事。

「我冇事喎，你同Ada呢？」

「我哋一早痴埋去幾個有錢仔度啦，同佢哋玩得埋，咪爆晒啲嘢比我哋知⋯⋯」

「哦⋯⋯我冇事，但係冇下次啦。」

「點解呀？琴晚你好似同阿成傾得幾開心喎，仲以為你哋都⋯⋯」

我冇答佢，仲cut埋線。

點解發生啲咁嘅事仲可以問點解？點解你係我最好嘅朋友，但係好似同佢哋夾埋咁。

當我清醒返，我發現呢個同學會入面一啲我唔認得嘅人，根本就唔係咩舊同學。

佢哋根本就係混水摸魚入嚟搵食嘅人，包括當日Kathy同Ada拖住個幾件。

我再睇返其他message，更發現一個驚人嘅消息。

Ada：靜雯，你冇事嘛？如果你真係比人⋯⋯我可以陪你報警。

Ada：Sorry啊，我唔應該夾埋佢哋嚟呃你⋯⋯你應下我⋯⋯

Ada：係Kathy佢⋯⋯佢知日朗鍾意你，所以用你嚟做交換條件，你肯嚟，日朗就會帶班上流社會嘅仔仔嚟介紹比佢識⋯⋯

Ada：我哋仲係朋友嚟架可？

Ada：對唔住⋯⋯

Ada：我踩上門搵咗日朗條仆街啦！佢話你冇比人搞⋯⋯咁我都安樂啲⋯⋯

Ada：你冇事就得啦，唔準嬲咁耐架！

Ada：Miss You ！

突然間我收到個陌生message，係一條分半鐘嘅片。
Kathy同Ada 玩3P⋯⋯
Ada同條仔Kiss ，Kathy 就比佢屌緊。
「喂你哋join埋我得唔得呀。」阿成開門入嚟講嘢。
「你唔係搞緊雯雯咩？」
「屌，日朗入嚟搶女。」
「哈哈，日朗咩taste呀！你過嚟同我玩啦靚仔～」Ada 行入去廁所。

呢個角度，應該係偷拍鏡頭。到底係咩人，我心目中已經有答案。

伍日朗。

「你所謂嘅好姊妹，睇清楚未。」
「你delete咗條片佢。」
「放心啦，我唔會比條片流出去嘅。」

原來，朋友之間嘅感情隨住年紀增長，一切都變得冇咁簡單。

Kathy係個身材好又靚又有少少男仔頭嘅女仔，非常之有義氣，曾經。

Ada生得可愛，係男仔眼中嘅女神，亦都係老師心目中嘅乖乖女。

我夾喺佢哋中間，自覺普通到冇得再普通，好多男仔會因為我同佢哋玩得埋，順便列埋我做女神。

好多時會因為想識佢哋兩個，所以對我出手先。

仲記得我結婚嗰日，Kathy喊得仲勁過我，我表白比人拒絕咗，佢走埋去㩒個男人一巴。我默書唔記得溫，出貓比老師捉到，佢即刻企起身話張貓紙佢嘅。

仲有Ada ，初中有個男仔成日恰我，又笑我飛機場，Ada 有次老屈佢非禮，全班都信晒Ada，佢就以後都唔敢再同我接觸，雖然後尾先知原來佢鍾意我⋯⋯

Last day當日，我哋三個攬埋一舊喺天台喊，大家都好驚以後會再冇機會一齊玩，影咗幾百張相先捨得走⋯⋯

Grad Trip ，我唔記得帶好多嘢，佢哋唔單止借比我用，返到香港之後仲送咗Set 為我而設嘅旅行套裝，入面全部都係我唔記得帶嘅嘢，我以後每次去旅行都會帶住。

我以為我哋三個嘅友誼就係咁簡單，永遠都會咁簡單。

曾經為你出頭，為你捱鬧，替你受罰嘅朋友，喺利益面前，呢啲事變得越嚟越渺小。

我覆咗Ada 一句 everything is fine 就冇再理佢，甚至封鎖埋佢同Kathy。

人到底係咪一定要有啲不堪回首嘅過去，先稱得上係完滿嘅人生？如果唔係，咁點解我唔可以平平凡凡、簡簡單單。

我食住梓晨煲嘅粥，覺得一切都疑幻疑真。

直至梓晨再次入嚟，跪喺地下向我求婚。

梓晨拎住隻戒指，一札玫瑰花，著到好企理，又西裝又打呔，對比著住睡衣嘅我，情況有啲好笑。

「你可唔可以嫁比我⋯⋯我會好好照顧你，你知唔知琴晚我好擔心你，我好驚你會離開我，我唔想再咁難受，我要保護你，我要更加珍惜你⋯⋯」

「傻佬，點解你成日喊架！」

「咁你應唔應承我啊。」佢又笑又喊咁講，呢個係我見過最真誠嘅眼神了。

我點頭，即使再次比人呃，即使再會傷心，即使有幾多困難喺面前，我都唔在乎。

因為我唯一可以肯定嘅係，我呢一刻唔接受，日後一定會後悔。

從今開始該好好戀愛。

好巔

加油！好期待佢地嘅婚禮

梓晨咁快求婚

今晚叫咗梓晨上我屋企食飯，宣佈埋我哋要結婚嘅消息。

梓晨買咗好多補品同海味比兩老，又不停問我佢哋鍾意咩，佢緊張得嚟好可愛，忍唔住喺街到大大力攬實佢。

行咗差唔多三粒鐘，佢仲買埋禮物比我細佬妹，估唔到梓晨會咁認真看待見家長呢件事。

返到屋企樓下，我走入去便利店買包糖，點知竟然撞到細佬拖住個女仔⋯⋯

「細佬你今晚帶埋女朋友食飯咩？」我拍一拍佢膊頭，佢嚇到成個人彈起，仲跌咗手上盒condom落地⋯⋯

「家姐啊！嚇死人咩！」

我執起地下盒condom，幫細佬比埋錢。

「你就係⋯⋯家姐？」個女仔怕怕醜醜咁，應該係乖乖女嚟，點會肯咁早就破處㗎？

「你好，可以叫我雯姐姐。」

「你好啊，我叫陳綺琪，可以叫我琪琪。」

「咁熱唔好喺到傾，上嚟坐先啦。」

搭𨋢嗰陣，我同梓晨係咁吱對方，笑到連細佬佢哋都笑埋一份，氣氛即時冇咁拘謹。

我一踏入屋企，兩老就已經企定喺門口位接我哋，呢種既視感，竟然令我有啲想喊。

由其經過阿偉之後，我先發現兩老真係好錫我，以後要孝敬佢哋多啲。

「上嚟坐下咪得囉，洗咩買咁多嘢，咁客氣呀你⋯⋯」

「第一次見，想第一印象好啲嘛⋯⋯」

「都唔係第一次啦，第一次見你哋就攬埋一舊lu。」老豆笑笑口咁講，得佢一個覺得好笑，笑到停唔到，大家都覺得好尷尬⋯⋯

「喂～你哋喺到傾下計玩下先下，我入去搞埋啲餸。」老媽子努力咁打圓場。

我敲阿妹房門，諗住叫埋佢出嚟玩，原來佢未返到。

「不如玩陣uno？」細佬拎咗副牌出嚟。

「正喎！我好多年冇玩過！」梓晨即刻坐去細佬隔離。

「我未玩過，可唔可以教我呀？」琪琪挨晒埋去細佬度，睇到都覺得好青春。

細佬教佢教到好sweet，咁溫柔嘅細佬我都係第一次見，呢個女仔斯文又有禮，今次我真係安樂啦，最緊要係佢唔再對我有非分之想。

「阿晨仔啊，你有咩鍾意食呀？」老媽子突然喺廚房大聲問，老豆坐喺梳化睇報紙，嚇到震咗下。

「伯母你煮靜雯鍾意食嘅得啦，佢鍾意嘅我都鍾意。」呢句說話我諗喺我老媽子心目中已經一百分。

「哇，咁識講嘢嘅你，抵你draw four啦。」細佬笑到傻咗，呢個時候阿妹返咗嚟，佢同男朋友神色凝重咁行入房。

玩到咁上下，老媽子叫我哋幫手執枱開飯，梓晨feel到唔對路，主動話佢幫手執嘢，叫我入去睇下個妹。

我細細力敲門，開門嘅喺阿妹男朋友，阿妹訓咗喺床到。

我從來都冇了解過阿妹男朋友，連佢咩名都唔知。

「阿妹係咪唔舒服？一返到嚟就訓嘅？」我坐喺床邊問佢。

「我哋有件事想搵你幫手⋯⋯」開聲嘅係佢男朋友。

「見咗咁多次都冇自我介紹，我其實叫阿輝。」

我諗起「我叫阿輝呀。」唔小心笑咗出聲。

「我大過芷悠兩年，啱啱好成年⋯⋯但我都仲未畢業，嚟緊仲要考DSE⋯⋯」

佢口窒窒咁講嘢，同佢個mk樣成反比。

「我哋就⋯⋯一直⋯⋯都⋯⋯都⋯⋯都⋯⋯都有戴套搞嘢，但係都中咗⋯⋯」

本身個心裡面仲笑緊佢叫阿輝，又口窒窒，聽到呢個笑息之口我直頭成個人呆咗，唔識比反應。

呢個時候阿妹起咗身。

「家姐，你可唔可以借錢比我落仔？」

「你⋯⋯你知唔知件事唔係你哋諗得咁簡單？」

「我知，我已經見咗醫生，見咗社工，但係我未夠18歲所以要有監護人同意。」

「即係你哋咩都決定好晒，淨係想要我個簽名同埋我啲錢？」

「梗係啦，唔搵你，唔通搵老豆老母咩，比佢哋知道咗，老豆爆血管，老母發晒癲添呀！」

「求人求到你咁嘅態度，咁巴閉你哋兩個自己搞掂佢！」

如果佢哋係問我意見，我好樂意解答，傾完之後結果係要落嘅，亦都好樂意出錢解決。

做家姐嘅又點會唔關心自己個妹？但係而家比我感覺當咗我係財務公司咁，佛都有火。

我呢個妹，係屋企入面最細，佢出世個陣成家都好開心。

我仲好記得，一放咗學，老豆就揸車接我，直接去醫院。我係前座抱住細佬，佢好興奮咁不斷笑，可能係因為知道自己做咗人哥哥。

王芷悠呢個名，係我改嘅。

有一晚我發開口夢，講咗芷悠呢兩個字，兩老話阿妹八字都啱呢個名，咁就用咗了⋯⋯

佢對眼大大，水汪汪，皮膚又白，越大就越靚，老媽子一直都好偏心佢，從來冇啲咩細妹著家姐二手衫，用家姐二手嘢呢回事 ，有咩二手嘢都係比細佬⋯⋯

老豆又係，最鍾意帶阿妹周圍去玩，有次細佬話想跟埋去主題公園玩，點知老豆特登唔叫細佬起身⋯⋯

細佬同阿妹嘅關係仲衰，佢哋相差一年，好多玩具，物品都share用，但都總係阿妹優先，久而久之，阿妹就覺得佢嘅地位係細佬之上。

成日恰佢、打佢、整爛佢啲嘢，直到中學，佢哋兩個就大家都唔理對方，當大家透明。

而我，因為大佢十一年，所以好多嘢都慣咗讓佢，有時會教下佢功課，談心就從來都冇啦，唔夠零用錢就會問我攞，學校犯咗事要見家長，每次都係我去。

我覺得佢當我係半個阿媽多過家姐。

結果佢越大越反叛，因為屋企人咩都就晒佢、讓比佢，所以佢跟本唔識點正常同其他人相處。

亦都因為佢成日扭計要自己一間房訓，所以我成日都會被要求去細佬房訓，唔知係咪因為咁，所以細佬先會⋯⋯

總之就係，佢總要有一次得唔到佢想要嘅嘢，知道個世界唔係圍住佢轉先會長大。

或者今次，我真係要狠下心腸⋯⋯

阿輝真係爸爸?

食飯嗰陣，我已經冇心情宣布婚訊，梓晨睇得出我面有難色，負責應付兩老，不斷同佢哋傾計，氹得佢哋好開心。

再望下細佬同琪琪，兩個有講有笑，你一啖我一啖咁，十分恩愛。

阿輝就餵阿妹食飯，阿妹情緒唔穩定，發晒炆憎咁話呢樣唔想食，嗰樣唔好味，睇到老媽子忍唔住出聲話佢。

「邊有人食飯食到你咁大牌㗎，對手唔郁得呀？要人餵你食，知唔知醜呀？」

「收嗲啦你，人哋都未出聲呀。」阿妹同平時一樣，立即還口。

「我教緊你嘢呀，咁大個人都唔知醜，又冇禮貌！係我哋個個縱到你咁壞！你以為你真係公主呀？」老媽子拍枱企起身，成張枱震晒。

大家都嚇到唔敢食嘢。

「屌，咁撚多嗲，唔食啦！」阿妹嬲到企起身，阿輝即刻企埋一份，攬住佢要佢冷靜。

「乖，坐返低食嘢啦，大嘅唔食細嘅都要食㗎⋯⋯」阿輝發現自己講錯嘢，即刻跪低咗。

「呀⋯⋯伯母，對唔住！」

呢個緊張時刻，老媽子冇聲出，老豆又含住啖飯呆咗咁望住佢哋⋯⋯

細佬都唔夠膽郁手夾餸，琪琪好似好驚咁，一直拖住細佬隻手。

正當我諗緊點收科好嘅時候，梓晨電話突然響起。

「喂？爸爸？咁大件事？我即刻嚟！」

梓晨好緊張咁企起身，拎袋著鞋。

「細佬、琪琪，你哋都嚟幫手，十萬火急！」

大家都即刻起身著鞋走人，度門就閂埋嗰陣，我見到老媽子刮咗阿妹一巴，同埋阿輝求助嘅眼神。

到底我係咪應該留低幫佢？

「你哋去啦，我諗我仲有我嘅任務未完成」我知道梓晨係為咗比大家走，所以先臨急播個電話鈴聲，而唔係佢爸爸有事。

梓晨話返屋企等我，細佬佢哋就去行陣街。

我一入返去，所有人都望住我。

「點啊你，彈出彈入㗎。」老豆夾咗條菜食，到底點解佢咁冷靜⋯⋯

「我想話阿妹其實一早已經話咗比我知，係我叫佢唔好同你哋講住，驚你哋太擔心。」

阿輝終於鬆一口氣，眼神好似多謝緊我咁。

「一家人，有咩唔講得呀，叫埋你屋企人上嚟傾呀！」

「伯母，求下你唔好同我屋企人講⋯⋯」

「咁大個人，怕咩呀？點解唔講得？你哋打算點先？」

「仲有得點，我十六歲咋，唔通咁快做人老母？」阿妹比老媽子打完仲更加態度強硬。

「你仲駁嘴，你知自己仲細咩？知你又搞咁多嘢，要人幫你執手尾！養到你咁大，你咁嚟報答我哋，正一陀衰家！」

「哈！把口洗唔洗咁衰呀你，最多咪唔用你啲錢囉，有幾陀衰你頭家呀？」

「我都唔明，由細到大就錫到你燶，你仲可以學到咁壞，偷偷哋走去紋身我都唔揭穿你啦，又去穿埋啲咩環咩環，女仔人家仲要咁唔錫身，比人搞大個肚仲聲大夾惡鬧你阿

媽！」

「我由細到大，你哋咩都讓我，有教過我點尊重人，點同人相處咩？係你哋令我以為我真係公主！我喺學校比全部女同學bully，你哋又知唔知啊！我唔紋身唔穿環就埋唔到

而家呢班friend堆，我冇朋友你哋係咪好開心？而家到我有事，先嚟同我講我咁樣唔得，又唔見你而家當我係公主？」

阿妹突然之間喊起上嚟，嚇到老豆摵緊舊橙都跌埋落地。佢自從懂事以嚟都好少喊，升咗上中學之後就更加係冇見過佢喊，倔強嘅性格令大家覺得佢根本唔需要人關心。

但人又有咩可能一世堅強？

又有冇必要一世逞強？

阿輝企起身攬住阿妹，掃佢背脊安慰佢，估唔到呢個阿輝，都幾有情有義，男人咁要面，都肯陪住阿妹一齊面對。

「媽子，不如比佢返房抖下，大家都冷靜落嚟先再傾啦。」

「冷乜鬼嘢靜，而家講掂佢啦，唔講清楚，邊個都冇教好訓！」

「阿輝，不如你講下你嘅諗法。」沉默已久嘅老豆終於開聲。

「呃⋯⋯uncle你你你你好⋯⋯我係阿輝⋯⋯」

「你漏口㗎？」老豆食住橙，好chill咁攤喺梳化咁講嘢，成屋最輕鬆嗰個一定就係佢。

「我緊張⋯⋯」

「我同芷悠一齊咗半年，我知道我哋太早，太衝動就去做呢件事，但係呢個真係意外嚟，我有做好安全措施保護佢。雖然都係中咗，但我哋兩個都係唔嗲唔吊嘅後生仔女，芷

悠仲未中學畢業，就算生佢出嚟，我都冇辦法比到幸福佢哋⋯⋯真係好對唔住令你哋擔心、困擾，但係我保證，我會永遠好好照顧佢！」

「你話點搞啦，老豆，唉！真係冇眼睇啲後生仔！」老媽子去咗執枱，將啲餸擺返入雪櫃。

「咁我個女就交比你啦，阿龜。」

「多謝⋯⋯多謝你！uncle！我會好好照顧佢！」

「老豆，人地叫阿輝呀。」氣氛冇咁緊張，我就忍唔住笑咗。

估唔到老媽子同老豆會比呢個mk仔說服咗，不過其實，最重要都係終於聽到阿妹真正想法，因為⋯⋯佢兩個真係好錫阿妹。

差唔多結局了

雖然呢個故有啲跳但係都幾好睇

多謝支持

等樓主出文

老媽子洗碗個陣，我入去幫手洗埋一份。

「大家姐，你下次咪再幫啲細佬妹隱瞞呀，佢哋真係要比人鬧先識大！」

「知啦，我唔啱啦。」

「呀係，我都未問你，又話有事要宣布，今晚搞到一鑊泡咁，差啲唔記得咗。」

「冇咩特別，搞掂阿妹單嘢先啦。」

「冇事就好啦，你阿妹今次真係麻鬼煩啦，唉又要準備啲補品，煲呢樣煲嗰樣。」

「我以後會關心佢多啲㗎啦，唔洗太擔心啦媽子。而且，個阿輝都對阿妹幾好吖。」

「呢啲男仔邊及得上正正經經，斯斯文文嘅男仔喎，都唔知會唔會遲啲走去學人吸毒添呀，我睇佢啲紋身多到呢，唉！唔係驚你阿妹唔返嚟訓，真係唔想比呢啲人入屋！」

老媽子講講吓，阿輝入咗嚟，唔知佢聽唔聽到啱啱啲說話呢⋯⋯

「伯母，芷悠話想食燉奶⋯⋯我想整比佢⋯⋯」

「食食食，佢咁叻唔自己整！你落去買啦！咪搞亂我個廚房！」

「咁我幫你洗埋碗先落去啊⋯⋯」

「洗洗洗，行開啦，你洗得嚟，細妹又發脾氣！」

阿輝有啲沮喪咁走咗，其實老媽子嬲起上嚟，都唔係人人頂得順。

我跟埋阿輝落去，想了解佢份人多啲。

糖水舖有好多人排緊隊買外賣，睇嚟有足夠嘅時間同佢傾偈。

「呢到一萬蚊，唔夠再問我啦。」我拎咗張支票出嚟。

「你唔嬲咩？」

「嬲又點，話晒都係一家人。」

「我會努力搵錢，還返比你。」

「到底你點解會鍾意我個妹？出面大把女仔性格好過佢多多聲。」

「佢⋯⋯其實唔係你哋講到咁曳，只係喺你哋面前扮到好曳，唔想你哋再當佢係公主，佢寧願有人成日鬧佢，都唔想咩都就晒佢。」

「我啱啱識佢就知道，佢係一個好善良，好有義氣嘅女仔，靚就不在話下，我嘅事佢亦都好上心，你肯定以為我哋係puppy love，玩玩下嘅心態，但我可以同你保證，我以後

一定會娶芷悠做我老婆。」

雖然，唔知佢哋兩個人點相處，但係睇見呢個mk仔呢一刻竟然變咗個成熟穩重嘅男人咁，可能佢哋兩個嘅感情比我同阿偉更深厚，更真摯。

我根本冇資格教佢嘢。

當一方有難，即使件事係兩個人嘅責任，唔係出現喺自己身上嘅話，人就會想逃避。

「好多謝你對我個妹不離不棄。」

一個人係唔係好人，亦都冇可能從外表睇得出。

望住行入糖水舖買嘢嘅阿輝，我竟然不自覺咁流咗眼淚。

返到梓晨屋企，已經係凌晨一點。

梓晨已經訓著咗，我沖完涼，攝入去被竇，梓晨就即刻攬實我，唔知佢係咪比我嘈醒咗，但佢冇開眼，我輕輕錫咗佢塊面一啖。

「I love you.」

今日我帶幾個學生去聽音樂會，兩個九歲嘅小妹妹，同兩個七歲嘅男仔。

入場之後，佢哋都好乖咁坐定定聽。

突然之間，諗起以前同阿偉嚟，佢每次都會聽到訓著，有時傳出鼻鼾聲，令到我覺得好失禮。

突然，隔離個人挨咗埋嚟，我睇真啲，竟然係訓著咗嘅阿偉⋯⋯

呢刻我嘅心情，比起以前已經冷靜好多了。

我輕輕力推開佢，佢挨得更埋，我望下佢隔離，佢竟然唔係同肥婆一齊，而係個又瘦又靚又大波嘅後生女。

唔通佢就係Miss Chan？同肥婆結咗婚，都仲出嚟玩，真係好彩有同佢離婚。

我再用力推佢，點知比我見到⋯⋯個女仔同佢隔離個男人Kiss⋯⋯

唉，好心嚟音樂會就專心少少，當呢到戲院咩⋯⋯又訓覺又Kiss。

個女仔一路kiss，隻手慢慢伸過去阿偉大脾內側摸，阿偉終於醒咗。

阿偉見到個女仔同緊其他人Kiss 竟然一啲反應都冇，仲坐返直個身，伸手摸個女仔隻手。

阿偉突然望過嚟我呢邊，終於⋯⋯同佢對視咗幾秒。

佢點頭微笑，而我就扮唔識佢，另轉頭睇下啲小朋友。

我仲未大方到，可以笑住同佢打招呼。

完場之後，小朋友嘅家長都嚟晒接佢哋，我就企喺路邊，等梓晨嚟接我。

阿偉企咗喺我隔離，個女仔同埋個男仔已經唔見咗。

「好耐冇見，最近幾好嘛？」仲要R水吹⋯⋯

「我call咗車，不如兜埋你？」

「你一個人帶住啲學生，會唔會好辛苦？」

「不如一齊飲杯嘢？我同阿詩分開咗⋯⋯唔知同邊個傾好。」

「我哋有冇機會再試一次？我會對你更好⋯⋯」

見我唔應佢，仲好意思繼續講落去。原來抽個身出嚟，先發現佢係一個不折不扣嘅厹。

佢想再次開口之時，梓晨架車到咗，我上車之前，比佢睇左一眼手上嘅求婚戒指。

從車窗望出去，佢尷尬又失望嘅表情真係令我好滿意。

有啲野，發生咗就發生咗，永遠都會有條刺喺到，不論仲會唔會同呢個人接觸，條刺都唔會消失。

唔好相信對方講補救，任何彌補嘅嘢都只係滿足對方嘅感受，令自己覺得冇咁內疚而已。

唔知我對阿偉嚟講，係一個點樣嘅存在，我哋兩個之間嘅親密程度，曾經媲美屋企人，我可以咩都唔講，佢都知我想食咩、去邊。

但係佢選擇背叛我，對我嚟講，當時嘅我就好似冇咗靈魂咁。

梓晨拖住我隻手，好似知道我諗咩咁，但係就冇出聲，靜靜咁陪住我。

窗外面嘅風景，曾經我都同阿偉一齊睇過，同一樣嘅路，我同阿偉亦都手拖手，一齊行咗六年。

冇過去嘅我，冇而家嘅我。

如果唔係阿偉，我根本就唔會同梓晨相遇。

一切都過咗去，以後既路，一定會更加幸福。

估唔到呀龜咁有義氣

平淡而幸福嘅日子一日一日咁過去。

每日教琴，煮飯等梓晨返屋企，夜晚一齊煲劇，放假就出去行山。

阿妹件事亦都處理好晒，阿輝直頭搬埋入去同阿妹一齊住，每日廿四小時貼身照顧。佢亦都慢慢冇咁mk，轉型做文青look，聽阿妹講，佢好內疚，內疚到成個人變得好溫柔冷靜⋯⋯

睇新聞先知道，日朗比人拉咗，上得山多終遇虎，唔係每個人都知道呢個道理。

細佬同琪琪打算畢業之後一齊去外國讀書，老媽子居然一口答應咗。

Ada寄咗封信嚟，原來佢移民咗去日本，開咗間餐廳，叫我去日本嘅話一定要搵佢。

Kathy就嫁咗比有錢佬，八卦雜誌不時都會出現佢。

即使曾經有幾親密，回憶有幾精彩，總有一日會分開，所有人都會用唔同方式離開。

喺失去之前，已經得到好多了。

已經，足夠了。

「我請在場各人見證，我林梓晨願以妳王靜雯為我合法妻子。」

「我請在場各人見證，我王靜雯願以你林梓晨為我合法丈夫。」

呢個Kiss，包含咗我哋兩個人之間嘅承諾，亦背負住我哋過去嘅傷痛，因為我哋嘅相遇，呢一切，終於都可以轉化成幸福。

我同梓晨都唔鍾意搞大龍鳳，所以揀咗喺教堂行禮，請少少親朋戚友嚟就算。

老媽子雖然唔多高興，話我兩次都冇擺酒，但係最落力幫手嘅都係佢。

老豆就冇咩嘢講，但係我見到，我讀結婚誓詞時，佢偷偷地喊。

阿妹就著到靚一靚，周圍自拍，又開直播，事關佢突然之間想做KOL，又比佢得咗，而家都有幾萬個fans啦。不過就因為佢出咗名，好多男仔DM佢，行街又比人搭訕，阿輝好嬲，所以成日都痴住阿妹，就連直播都會入埋鏡......

細佬同琪琪就依然係糖黐豆，佢哋一路參觀，一路講第時結婚點搞、生幾多個小朋友......

真係好青春......

我拎住札花球喺門口行下抖下氣，突然之間見到肥婆阿詩。

「恭喜你呀。」

「你⋯⋯特登嚟搵我嘅？」

對比起第一次見佢，佢瘦咗唔少，個樣亦都憔悴咗好多，有少少似⋯⋯以前嘅我。

「可以咁講嘅⋯⋯」

「不如入去坐下？」我feel到佢有嘢想同我傾。

「好。」

「你老公好靚仔喎。」

「多謝。」

「你⋯⋯想唔想知道阿偉佢而家點？」

「你想講咪講，我都放低咗。」

「阿偉佢⋯⋯過咗身⋯⋯」

「過咗身？咩事？點解咁突然⋯⋯」唔係講笑，我真係嚇親，仲忍唔住喊咗出嚟⋯⋯

「佢⋯⋯有cancer，喺我上你哋屋企個次⋯⋯之前佢已經知。」

「佢本身諗住呃你一世，覺得玩下冇咩事，咁多年感情佢都唔想放棄，但當佢知道自己有病之後，就覺得係報應。所以佢先選擇叫我上你屋企，等你自己發現，結束呢段關係。」

「佢覺得自己做埋啲咁對你唔住嘅嘢，冇資格再同你一齊，冇資格咁自私想你陪佢，仲要照顧埋佢。」

「我知道你已經有另一位最愛，同你講好似好多餘⋯⋯但係，阿偉嘅遺願就係得呢一個，我點都要傳遞呢個訊息比你。」

佢比咗張紙我，上面寫住⋯⋯

「靜雯要幸福快樂」

⋯⋯

原來就算你好憎一個人，只要曾經真心愛過，總有一件事，係點都會令你落淚。

「佢嘅遺產，全部都比晒你。」

「估唔到，即使陪佢走完人生最後一段路，佢都冇將我擺上心。」

「上次，佢話去音樂會撞下你，你見唔見到佢？」

我點頭，原來佢係特登嚟搵我⋯⋯我仲一句嘢都冇同佢講過⋯⋯

「我走啦，保重。我代佢祝你幸福，婚姻美滿。」佢比咗張紙巾我抺眼淚，笑住同我道別。

阿詩到底有幾愛阿偉？愛到唔介意做佢心目中嘅第二位？愛到無條件咁照顧佢直到最後，但到頭來咩都得唔到。

可能⋯⋯對佢嚟講，阿偉存在喺佢身邊，可以陪佢，照顧佢，呢啲已經係令阿詩滿足嘅嘢。

阿偉同我嘅回憶，一幕一幕咁浮現喺我腦海中。

大學嘅快樂時光，搬出嚟一齊住嘅甜蜜，冷戰、嗌交⋯⋯

同時不斷咁出現佢叫我做老婆嘅聲音，六年嚟，我嘅光陰全部都同佢有關，笑同喊都有佢份，不知不覺間，回憶中斷⋯⋯

我望住手上嘅紙，「靜雯要幸福快樂」

梓晨走埋嚟摸我個頭，佢嘅笑容，溫柔嘅聲線，比起往事更值得細味。

我企起身，深深咁錫佢一啖。

「梓晨，我愛你。」

聽日出結局

和情人深深一吻來代替講話～好嗎～

樓主果然好癲，阿偉突然死埋

以為結局添
見啲線收曬

結局呢